下一戰會係區議會及立法會功能組別

只要攻陷佢地就可以係制度裡面絕地反擊